冇錢買full frame 係唔係影唔到靚相

大把人手機都影得靚

屌你老母留名

又買鏡？
咁啲卡數咪。。。

求奇係書局買整攝影集，大把APSC M43靚相

利申：鳩吹

係, 唔好影, 冇中片幅都影唔到

係

係，你依世都係窮撚，唔撚好影相

一街都係full frame,你冇部645都唔好話俾人知你係攝影師

岩牙

係 唔買就無技術送

用菲林FF機囉
最好由FF開始練既事實係

你當隔離班富士撚死㗎

全部等緊上中幅， 到時我地會開post笑ff呢啲細sensor唔入流

係咪個個都咁撚大力呀

咁有米就真…

大把人玩完ff 單反嫌重降級

講笑姐， 不過佢最多咪d810咁既重量， 會有幾重啊？

中片幅先夠資格影相(好似係)

中片幅要影612 617先算攝影師

唔係

我係其中一個

無ff你真係影唔到倒靚相，不過你有dd喎等如會影到攪相

我見人地full frame機pro好多

我a7都嫌重

岩牙？

a7想轉a6000是否不智 ff鏡好撚貴

應該唔關部機事

FF 影景冇得輸...但好撚重

利申仲用緊D700

右上

又證明左sensor size同張相靚唔靚係冇關係

你張相話用iPhone 影都得啦
dynamic range 低，一係JPEG 直出冇較圖

衝出嚟柒

屌...右上那粒係塵，我嗰日上完冰川影完落番黎先知...
未執，直出Jpeg, 對唔住各位

多謝你証明左買機唔係送技術

搭單，影貓無距離無乜光又想depth of field闊，係咪ff唔岩我？apsc仲好？

ff即係final fantasy

有條毛既

返5p未

Why not A6500?

利申 Fuji 用家

如果落apsc一係6300，一係6500啦。當然仲有富士俾你揀

A6300 俾XT-2 屌打中
A6500 唔拍片唔好諗